法唔法國好多港女冇禮貌當自己講野直???

平時識好多港女講野冇禮貌下下得罪人，就覺得自己講野直
仲要得罪完人，覺得自己冇錯
港男都有呢D人，但好似比港女少

E.g
「有咩問題先？我份人優點係真囉！例如你今日著黑色衫同裙，好似屋企死左人咁，我都會想叫你換返啲鮮色衫架！同埋你又唔係尖面，塊面咁肥，一係你去整容，打尖瘦面，如果唔係太成熟嘅顏色你 Carry 唔到囉！」

法國

唔知。未去過法國

國

大把 FF煎左佢幾巴

男人唔會架？

真性情

覺，佢地會覺得自己好爽直/夠薑過啲男人
其實只係比人就慣，唔識尊重人